[中學雞]想問網上有乜嘢地方可以擺自己份上去俾人貼填?

是咁的，小弟啱啱先至set好ies嘅問卷
但係距離要交嘅時間得返唔係好多，所以都好急吓
而家要搵一個有最多人可以填到我份ies嘅地方(除咗facebook,whatsapp)
請問有冇巴打可以推介吓?

其實有諗過擺上嚟連登，但感覺上擺咗嘅話會俾人負皮

貼填係咪問卷？

呢個網可以比你整完份問卷send條link出去叫人做

有埋統計同graph但係唔記得要唔要比錢

never the fuck mind ON9左以為你要個網

自己填啦 想要咩結果作都作到出黎啦

樓主樓上同樓下都係傻系

google form

連登開問卷post係冇問題，但係你要開啱台同開啱格式
自己研究下

同埋要送丁圖
唔係無人理好易沈底

自己填50份啦